# 3D Druck Workshop
Die in diesem Repository enthaltenen Module wurden entworfen um den Prozess des 3D Druckens in einem Lernszenario zu behandeln. Die Module können den einzelnen Arbeitsschritten wie folgt zugeordnet werden:
![alt text](/Overview.png)